屌你老味ＣＣ台係咪又想好似舊登年代咁發起波Ｃ大戰

係就快咪撚單單打打

笑就明笑，柒咗唔笑得啊？

另ＦＹＩ：

柞

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

打就打啦 咁撚多嗲

羅狗咪撚開bot

樓主澳門仔

Show Blocked User - H_Lozano

柳五毛

連狗係cc台既人
好難打

Cc台柒咗咁多鑊仲諗住開戰 俾我哋撚吓咪算囉

連狗陰啲陰啲反angela

我憎死牠

收到風法師派左鬼仔搞你

點解咁講

angela po勁快上熱門

屌奶星幾個正評10幾個reply就上熱門

有冇道理啊

節哀順變

羅

難為占奔不停幫A n g e l a講好話
網絡輿論真的可以殺死人

姓羅既特別25

羅蔔頭？

證明場運動就完

拉